{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48792&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대곡 지프"
    },
    "text": "ジェットコースターのない部屋もあります。 駐車場は計3台の駐車施設を保有しており、駐車場の位置は歩道橋を渡る前に駐車禁止の札があるところにお越しください。 地下駐車場はスペースが狭いので使いません。 ただし、バイクや小型車は駐車できます。 この宿は大谷駅と花園駅号線の近くに位置しています。 周辺には大邱広域市達城郡花園邑倉里735-4番地があり、大谷駅からは歩いて3分の距離です。 イーワールドまでは車で2.2kmで歩いて0分の距離です。 また、頭流公園までは車で2.9kmで8分の距離で、南大邱ICまでは車で4kmで2分の距離です。 ボンリ交差点までは徒歩20mで1分の距離です。 城西工業団地までは車で2kmで8分の距離です。 客室の内部施設としてVIP客室にはスタイラーが備えられており、出張客のシワや臭いの心配を解決します。 フロントではこちらの会員であることをお知らせいただき、客室の入室基準をご確認ください。 オンシーズンや特定日の祝日には料金変動があり、客室番号とデザインは会社の運営状況によってランダムに割り当てられます。 入室の際には身分証明書をご確認ください。未成年者は入室が制限されます。 (身分証明書持参必須)。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "歩道橋を渡る前に駐車禁止の札があるところにあります。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場を使用することはできますか？",
            "answer": "地下駐車場はスペースが狭いため、使用できません。"
        },
        {
            "question": "バイクや小型車は駐車できますか？",
            "answer": "はい、バイクや小型車は駐車できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は大谷駅と花園駅号線の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イーワールドまでは車で2.2kmで、歩いて0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "頭流公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "頭流公園までは車で2.9kmで、8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南大邱ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南大邱ICまでは車で4kmで、2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ボンリ交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ボンリ交差点までは徒歩20mで、1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "城西工業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "城西工業団地までは車で2kmで、8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはスタイラーが備えられており、出張客のシワや臭いの心配を解決します。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を持参する必要があります。未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや特定日の祝日の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日の祝日には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは会社の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 454
    }
}